關於陳彥霖朋友余知秋jj身份的一些推論

我諗左幾耐下, 發覺真係可能要開個文講講. 余知秋jj佢半夜發左個文, 講述關於陳彥霖事件的一些後續和澄清. 我發現裡面好鬼, 必須要講下, 而且可能好重要.

基本上, 如果我無估錯的話, 好不幸地, 呢位余知秋jj, 已經唔再係本人. 點解咁講? 先講下佢點肯定比人起到底.
1. 佢第1篇講過9/16最後同彥霖有聯絡. 但有關人士有哂彥霖手機同sim card.
2. 佢講過出席過葬禮. 有邊個去, popo唔係唔知呀? 而且仲要話唔係好多人去.
3. 佢貼左自己相, 雖然hide左自己個樣, 但有乜用? 人地有埋彥霖IG同FB, 一對比死梗.

基本上, 佢唔比人發現, 只能靠奇蹟.

但, 只講呢D野, 就太陰謀論, 不如睇下佢今次呢篇文有乜特點?
佢內容帶出幾個重點.
A. 強調佢換IG電話, 所以呢D野無哂係正常.
B. 強調佢媽媽男友唔係POPO, 斷左同警方又一個關係.
C. 講佢媽媽, 重點係, 佢間接FC, 果個出殯的媽媽係"真媽媽"
. 再次講有個男人話佢聽彥霖有吸毒, 成日high左. 為套片多左個解釋. (真係要題外一下, 如果正常人, 出佢個朋友個葬禮, 有人同佢講, 你個frd呀, 好鍾意吸毒high野架. 而我本來又唔知, 你知唔知我會有乜反應? 我會否定, 拒絕接受, 然後我會講, 我屌你老母呀!! 你咪老屈我個frd!!)
E. 帶出各種疑點啦, 但留意下, 所有疑點都係彥霖行為唔對路, 唔係popo或VTC唔對路.

好啦, ABCDE再奇怪, 更奇怪係無F. F係乜? 就係真假彥霖問題啦. 如果你係彥霖朋友, 你依家會做乜? 梗係成日mon實連登啦!! 佢點會唔知有個假彥霖呀? 但佢完全提都無提F喎?? 咁奇怪? 成篇野佢完全無打算講VTC同POPO, 反而想帶風向, 會唔會彥霖high左跳海自殺, 家人不想張醜所以唔提呢? 佢比哂風向你啦.

然後, 當人追問邊個係真彥霖時, 佢好耐都唔回. 點解? 因為背後果個有關人士, 無諗到依家反而叫佢FC呀?? 佢係風向撚, 唔係FC撚呀?? 所以佢好小心, plan好哂, 先答, 都成粒鐘以後. 似唔似post文之後的人的反應? 我地post完文, 初頭梗係mon實邊個回應啦! 邊個屌我, 我立刻屌返佢呀!

講咁多, 我都可能有危險. 但呢件事, 我想比手足聽. 連登其實係非常危險地方. 呢度有傾全國之力的情報機關. 一直以來, 北京唔係介意香港普選, 而係骨牌效應令佢政權倒台. 所以佢必須搵出, 邊個先係大台. 如果呢個大台係黃之鋒果D, 甚至係美國都好D, 因為開左牌的敵人就唔係敵人. 習大大可能最介意係, 會唔會係派系鬥爭, 某個政敵背後想用香港暴亂搞鳩佢? 你係佢, 你會唔會落最高命令, 一定要儘快搵出大台? 手下班友仔, 比大佬咁迫法, 唔會用刑唔小心大力得滯, 做低一兩個? 呢D係陰謀論, 但我講出呢D假設, 動機係乜?
就係唔該黎連登爆料果D朋友, 小心自己, 自身安全係絕對第一. 呢度係完全公海, 你爆料等同暴露身份. 如果你無絕對自信安全, 求你唔好爆. 我地呢班冷氣軍師係幫唔到你人身安全架. 求下你地, 真相永遠唔比你條命值錢.
勇武成日有句, 叫不受傷, 不被捕. 我想爆料果D朋友, 都記住呢句話, 因為你真係會死架.

可唔可以開集中po討論陳彥霖事件？
成個熱門都係左幾日，係咪唔洗討論其他野？
見到既手足幫手copy呢句留言洗版式回應
推到有集中po為止

呢個post有原因唔可以集中, 因為我好懷疑果個人係鬼.

我認同，佢個朋友真係好危險

除非有片 唔係唔信同學

推

你睇下, 成件事對家個plan係幾咁周詳, 連假彥霖都出埋, 仲要一早埋定seed誤導. 佢點可能起唔到呢個朋友個底? 佢可能真係好傻好錯太衝動.

唔信佢已經唔係問題, 問題係呢度真係好危險. 唔好比呢度個氣氛, 就誤會左呢度係自己地頭.

呢度唔係, 呢度係公海, 而且係最危險果隻.

我相信真理係越辯越明
而且即使係鬼都可以限制左佢喺一個po發言
令對家冇得再洗熱門版
等熱門可以討論其他野

我相信人身安全比個版個乾淨更重要所以我選擇左呢個做法.

佢po合照個下冇話黑警國安，連登仔要起都唔難希望佢冇事！
無啦啦突然轉晒口風，再慢慢引你去信佢吸毒，我已經有保留，唔係話陰謀論，係好多account俾黑警hack左黎用，仲要d有關人士，大家有真相提供都確保左自己安全先唔該！

係, 我地真係唔駛要爆料人果個真相, 我地更珍惜你地條命.

留得青山在, 等肯定唔會搵到你, 5年後再爆, 都可以架. 最重要係, 求下你地, 今日唔好死.

好，但麻煩其他野去翻集中po討論

我明白, 我篇文唔係想搞更多陰謀論, 我動機係兩個.

1. 原post有成600正, 我怕有人信錯佢, 透露個人資料.
2. 強調爆料第一係講自己安全. 無野重要得過自己條命. 呢個人, 應該已經唔係個account果個同學.

兄弟爬山，手足加油
希望早日查到真相，亦希希光復香港

前路難行, 最重要係留有用之身, 先可以做有用之事. 千祈唔好出意外, 任何一個人都係, 要小心, 要保命.

tui

彥霖本身係咩身份 咁值得用一個假彥霖去 混淆視線？
仲要有晒預謀咁 係為左掩飾d咩？

你問得好, 我只係知道. 果個彥霖唔似本人.

點解要咁做我唔知, 但我知要咁做果個勢力, 可以控制POPO, VTC, 在香港隨便殺左個女仔都無事. 所以佢要搵出呢個妹妹仔, 一定做得到.

我唔奇怪佢態度變哂, 我只希望以後爆料果D人小心D.

最後, 我試下估下點解. 理由可能係, 某個原因佢知道呢件事一定穿, 所以做哂準備, 戴哂頭盔.

佢朋友真係奇9怪，問左幾粒鐘張相又唔撚覆，一覆覆其他無謂野先

樓主你仲講 唔怕咩

係, 因為佢地要開會決定點講, 單係呢點, 佢故意避開最明顯同最熱門重點, 就係唔正常反應.

再留意佢個風向完全唔講警察同VTC, 就知道唔對路. 點可能唔講? 佢地點可能無錯?

其實有少少擔心又唔擔心, 因為我係冷氣軍師, 佢地理都懶得理. 我再推理, 無證據, 佢地驚乜?

當佢地決定點回果陣, 你會見到一堆人入黎用各種理由屌鳩我. 引開個注意力.

再唔係, 當睇唔到, 過兩日, 邊個仲記得呢個post?

連登太多鬼啦 滲透得好嚴重 mon post狗 風向撚一大堆
可能某d人 推斷到前因後果 都比人打斷晒
而家既 正負評根本分唔到人定鬼

[突發]狗隊深夜到訪柴灣VTC高層宿舍！！

明啦

狗隊同VTC開緊會議夾口供

世界第2大國然後佢地過去係靠做無間道起家, 佢地個情治單位點可能係流? 正負評得啖笑, 而且幾多個正評都救唔到你條命. 行街出門真係要睇路.

只希望, 香港人可以捱得過呢一劫.

VTC話哂係辦學, 個個都係斯文讀書人. 你睇下, 佢地跪到無得再跪. 成件事證明佢地一D反抗能力都無. 佢地承受個壓力係空前巨大.

單係一班毅進仔加林志偉大總統之類, 再比埋元朗國國王何君妖, 點可能叫VTC跪成咁? 連登手足唔該真係要睇路.

VTC話晒都係紅底教育機構
高層以藍絲紅絲居多
內部email形容protesters(cockroaches)
肯定有份配合popo搞出呢場浮屍風波

難聽d講句 政府一日唔冧 呢個運動跟本唔會完
黑警唔上斷頭台 民憤唔會熄

讀書人再藍 都應該唔敢搞到殺人 但肯定係 vtc知道比我地多得多 單係借學校拍場戲 佢地一定知

但我真心唔想有人再做義士 睇到彥霖生前片 叫一齊走落去 好心痛

以中共能力，要短時期搵一個非常貌似彥霖嘅人易過借火，只需要㩒幾個挈做比對，幾個鐘就送到香港，人面辨析技術太可怕！

大佬, 咪負皮我. 義士係真正死左果種義士. 我唔想人死呀.

係, 但佢個替身依家可能都有危險.

推 樓主有質

連仔係咪應該開返個查案台

呢單野實在太複雜，強列要求連登開個偵探台集中處理

查案台同靈異台差唔到幾遠, 我地好難有一手料做分析, 但至少唔好比人fake到.

呢個JJ, 第1次發文敢放相, 應該係真人, 但第2次有哂風向, 就恐怕唔係本人了. 不過如果連第1次發文都係假, 我反而安心D, 至少無另一個真正的妹妹仔受害.

係啊

之前都有人質疑佢講的野
我一陣搵返cap俾你

佢打咁大段野似話俾大家知媽媽男友非popo
亦引導大家覺得霖霖吸毒有幻覺
如果係好朋友點會咁講

Apple daily訪問的朋友和其他
見過彥琳的手足都係話佢健康開朗又樂觀

但我 miss 左一開始d人點fc
余知秋jj係朋友？
佢post左d乜？

其實如果國安可以攞曬霖霖電話和去佢家
已經可以有霖霖生前同朋友的合照和朋友資料
要扮係她朋友post幾張相俾你FC有幾難？

如果我係霖霖朋友
我一定好驚自己會成為下一個被失蹤
如果我想爆料多d人知
我只會向蘋果記者透露
至少如果自己失蹤左記者會知

唔會上嚟連登講太多
因為連登好多mon post 鬼

話有去葬禮
其實同自爆自己係邊個有乜分別？
佢地會安排邊個「可以」出席葬禮
你話得幾個同學 咁有幾難估你係邊個？

係 無錯 果個同學一早黃哂 死者阿媽都要跪低 何況佢一個細路女？ 唯一希望佢係迫住咁講 而唔係佢早己經被消失

呢一個分板得幾好

同埋

睇左條 youtube片
以前重案組的王sir

佢地話彥霖失蹤時已經有d同學搵佢地幫手
同d同學傾過俾左d資料佢地

但有部分同學之後去過警署落口供
所以有部分同學見到疑點都唔敢出聲
選擇沉默

同學全部都覺得彥霖樂觀開朗
吾會自殺
但質疑失蹤時間地點不是2:15 美孚
當天約彥霖的人不是同學，唔知係邊個
(其實我地手上的資料係警謊俾的，全可信？)

同埋質疑尋人啓事點解用P圖相

仲有好多疑點
想開post 講

但勁多 鬼不停鬧人炒車、鬧追尋真相的人

同埋P牌仔

你睇呢條thread有人不停屌連登仔話屈黑警姦殺 就知咩事 根本大家無一致話警察姦殺 但佢好似對住空氣咁不停重覆 就係想帶風向 講所有懷疑就好似講黑警姦殺一樣唔合理無證據

黑警咁有錢一般又年輕力壯又肌肉 佢地駛咁咸濕屌個妹妹仔？佢比人強姦都更似係用刑迫供一部份啦

Sorry 唔係呢條thread 係下一個朋友爆料thread 點知個acc原主人一年前問人FYP 野 有關人士唔知乜黎 繼續用呢個acc扮朋友 立刻穿哂

原acc主人 應該唔係死左就係拉左

發覺盜左好多人a/c
懷疑拉左之後沒收電話
之後用佢地d帳戶

起底見好多係手足
但就突然係咁鬧自己人
又幫黑警講好説話

之前秀茂坪單野
用死者a/c, 攞埋死者身份證扮親屬

彥霖單野又有幾個自稱朋友俾d誤導資料

現在一開個彥霖的post就成班鬼圍住鬧人
大家同一陣線的又點會咁
佢地好鬼煩

講真有幾多個手足睇完cctvb條片
會完全相信係自殺丫

彥霖ig 9月14日仲出呢個post